---
id: tx-2550
izenburua: Gaueko Izar
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/tITjDB2pV6c
---

GAUEKO IZAR ARGITSUENA
PIZTUTZEAREKIN BATERA,
HAURTXO EDER BAT ETORRI ZAIGU
GAUR ARRATSEAN ETXERA
ORDU EZKERO ETXEKO DENAK
POZTU TA ZORATZEN GERA,
HAURRA DELAKO ZERUTIK HONUNTZ
DATORREN JAINKO BERBERA (BIS)
ALAI TA POZIK KANTA DEZAGUN
HAURTXO HONEN ETORRERA
GURE ILUNA ALAITUTZEKO
JAIO DA ARGI EDERRA
GAURTIK AURRERA ATZERRI HONETAN
ZORIONEKOAK GERA,
HAURRA DELAKO ZERUTIK HONUNTZ
DATORREN JAINKO BERBERA (BIS)